有咩酒吧啱一個人悶酒

想搵間酒吧飲下whisky 邊間啱一個人去

咩區先

荃灣港島都得

留名

荃灣relax98/so吧

飲Whisky去 whisky bar 岩唔岩 ?
港島ginger

但咁夜應該正常既都關哂

岩啊thx巴打

打算聽日先去

Thx

好地地做乜自己飲唔搵人陪呀